今天起各有逸後

如花火攜不走 無需要定擁有

復原後不要再度跟你做朋友 我怕我念舊

曾相擁 曾牽手

呢首真係巧巧聽

逸後 盡量別教今天的淚白流

mk